"never mind me, Mama," terug dat duivelse cornchandler.
"Een genot is een genot om alle over de gehele wereld.
Maar deze jongen weet je; we moeten hem gebonden.
Ik zei dat ik wel zou zien - om je de waarheid te vertellen."
De Magistrates zaten in het Stadhuis bij de hand en we tegelijk naar mij gebonden apprentice met Joe in het magistrale aanwezigheid.
Ik zeg gingen we over, maar ik was geschoven door Pumblechook, precies alsof ik had dat moment pakte een zak of een rick; dat was de algemene indruk dat ik had genomen op heterdaad te betrappen, want, zoals Pumblechook hutkoffer mij voordat hij door de menigte, hoorde ik mensen zeggen, "Wat is hij gedaan?"
en anderen, "Hij is een jonge "un, maar slecht uitziet, niet hij?"
een persoon van milde en welwillende aspect gaf me zelfs een tract versierd met een houtsnede van een boosaardige jongeman met een perfecte worst-shop van overheidsbemoeienis, en recht te lezen in mijn cel.
De hal was een rare plek, dacht ik, met hogere uitbreng in dan een kerk,--en met mensen die boven de kerkbanken kijkt op,- en machtige Justices (één met een poedervormige hoofd) leunt ontspannen in stoelen, met gevouwen armen, of snuiven, of gaat slapen, of schrijven, of de krant leest, en met sommige shining black portretten aan de muren, die mijn unartistic eye beschouwd als een samenstelling van hardbake en pleister.
Hier, in een hoekje mijn indentures zijn ondertekend en controleerbaar, en ik was "gebonden"; Mr. Pumblechook holding me maar als we ons best hadden gedaan op onze weg naar de steiger, die kleine voorronde afgevoerd.
